拍拖拍耐左既情侶其實應該點樣相處

仲會日日都好多野傾
定係其實會冇哂野傾 得返D簡單話題
或者兩個人係一齊唔講野都好舒服
定係會冇野講但係好尷尬

仲有香港地其實咁細又冇野玩
拍拖拍得耐咩地方都去過哂
咁出街仲可以做D咩呢

自然嘅感覺

想中出就中出 想屌就屌

咁快乜都去過晒？我同男友好多乜島乜島都未去過喎

反而想知有乜室內地方好去
黎緊幾日落雨去唔到戶外唔知去邊好

一齊左四年幾，前排淡左，但大家都唔想放棄，之後去多左戶外地方，做多左未一齊做過嘅野，又變番熱戀

左你老母

收撚皮啦屌你老母
打咗既會威D型D？
屌你肥絲粉就彈撚開啦仆街

如果好唔自然點算

呢樣唔係緊架咩

咁我覺得假如最少一星期見一次

好難每次都做到有新鮮感 去唔同地方做唔同既野

求攻略呀ching

岩牙

變得好平淡，但相處得好自然
唔會為講而專登揾話題，想講就講

傾下新聞返工野一齊睇下post乜都可以傾下
冇野想講咪自己做自己野 唔出聲都唔會覺得尷尬呀
有時攬住各自各碌手機都幾開心呀 一齊咁耐仲要夾硬搵話題驚deadair都好辛苦者

我都好想咁樣 我係怕咁平淡對方唔鍾意 唔想特登搵話題咁樣好尷尬好疆硬
好想又平淡又安穩

多數起屋企食飯/hea
起街就多數周圍行/睇戲
間唔中先搵d特別地方去
利申 半年 每個星期見3次

要日日都做愛，玩下性玩具等等

Agger
就算大家做自己野 坐埋一齊都開心
邊有咁多話題講 除非2個本身都好鬼多野講
好多時share連登post都可以有野傾既

發掘下其他窿

唔啱過人世
咁樣好攰

我就係兩個都唔識講野 我係多人會答到嘴 但全1對1好緊張果種

但係
自膠

我係絲打
曾經～
日日都會同佢分享下戈日發生既嘢，唔開心就同佢呻下，睇fb見到啲笑片又叫佢睇。
兩個人就算唔講嘢都唔覺得尷尬，佢有佢打機，我有我係隔離玩自己電話或者做自己嘢，只要佢係隔離就滿足。
如果唔係哎交，訓前都要嗲下攬下佢。
兩個人因為長時間一齊，其實做啲乜嘢都已經係一種習慣。

絲打 如果男既每晚都會同你say goodnight你會鍾意定唔鍾意
會唔會覺得chur 另外出街多數去邊架